又有墮樓案, 十幾歲少女

1月6日蘋果突發:
大埔太和邨喜和樓，早上7時53分，一名女子由高處墮下，倒卧一樓平台，救護員接報到場，經檢驗後證實女事主當場不治。警方在平台搜證，正調查女事主身份及其墮樓原因。據了解，女事主年僅10多歲。

1月3日蘋果:
14歲女童蘇曉婷去年12月8日上午離開其位於二陂坊的住所後便告失蹤，其家人於去年12月12日向警方報案。
她身高約1.7米，體重約43公斤，瘦身材，長面型，黃皮膚及蓄長直黑髮。她最後露面時身穿黑色上衣、黑色牛仔短褲及黑色和白色運動鞋。

好担心係同一個人

担

雖然off topic但係担你老母

Push

慘 黑警又姦殺？

唔割

推

push

好擔心樓主老母

BTW 14歲就1.7米真係好高，但43kg又太輕。

14歲嗰個仲要係狗公開呼籲揾人
根據往績

香港人幾時先可以成立國民警衛隊，保護本地香港人

"好担心係同一個人"

點解要打殘體字

推！！！

更新:
事主姓李,應該唔係同一人掛